福利抽中歡送會圍爐區

無得hi five
不過準備咗份禮物
希望送到俾咲良啦